童黨好垃圾

最近童黨單野不禁諗番起1997年秀茂坪童黨燒屍案件事
其實童黨真係好垃圾 班細路自以為是 懶係黑社會 以為自己好型
只係敢恰鳩同齡或細過佢地既細路
好心 真係有料既 夠薑就走去凶鳩廟街啲紋身佬 唔好只係係到蝦啲細路 更唔好無料扮有料

要打都唔會正面開波啦, 你見打神仙B果陣